貸款問題

每月平息0.2
無手續費
算唔算貴？

唔貴 快借 咁低息有幾多借幾多啦

死Mk吾好害人

借完放一放去馬會account都賺到笑 我都想借

借完買我雷騎師王收息
有無得搭單借

你借來投資乜野先?

屋企人有需要

tu aa grade咪貴
ii grade咪平囉
又唔知你借既銀碼 期數 信貸評級 點同你講呀
屋企人有需要你一厘都要借架喇

如果靚仔既 恒生card loan0.15%
短期一兩個月就revolving loan
等到既就半年後有tax loan
睇你想要咩

如果唔想信貸評級跌 就唔好拎card loan
utilization over credit limit 70% tu grade會跌
card loan提早清還收全期息
但principal同interest期期固定
p loan就提早清還間間唔同 好似x信就收全期息 建x收3%total loan amount
cheap cheap bank 就4 3 2% 星x就每年手續費+按年1.5%
p loan用78法則 同供樓一樣一開頭佔既比重多啲
revolving loan就貴小小 但無提早清還手續費 短期內應急最好 但注意番有年費

出文未

0.2%如果十萬 應該差唔多
就算俾你r到0.18%每期爭廿蚊 你問下你間野有冇coupon仲好喇
月底應該r到幾百 今日last dat
下個月sales又重新跑數

輸撚柒晒啦

還幾多期？有無其他terms？
明白屋企人有需要，
但你還起上黎有無壓力先？

壓力實有 但唔會話好辛苦
信貸b 借150000 分24期還